FYY阿媽入icu 感激男友照料

雞

條女真係好正

個封面唔知點評論

佢真係好高調佢同佢男朋友.
唔知秘密結婚咗未

係咪嚟緊要做女一/有嘢拍所以要刷知名度?

感覺上拍到同d三奶出黎哭訴既畫面差不多

醫生男友無得輸啦

同D 富三代仲差好遠. 藝人應該身邊有把有錢仔

fyy而家比連登仔反？

人地7歲都70億
做個醫生搵得幾多

又露波gap,好撚想揸爆佢隻淫波

乜有女係連登仔唔反架咩?
連登世界, 女人就係原罪

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

政府絕對唔會讓步 讓一細步都唔得 因為佢哋唔可以俾你成功 因為只要成功左一次個無力感就會消失